此外，他们的大儿子患有脑瘫，需要坐轮椅，需要特别照顾。 工人倡导者推动延长与covid相关的紧急带薪休假计划 
 40多年前，亚利桑那州建立了一个革命性的系统，以保护唐氏综合症、自闭症和脑瘫等发育障碍居民的安全。 他们发明了一个革命性的系统来保护发育障碍者。 现在它正在分崩离析。 |，艾米·西尔弗曼为亚利桑那每日星报| 2020年12月12日| 
 解谜大师邝大卫将他的大脑天赋加入到一个新兴的表演艺术特许经营中——在线参与式剧场——他的一场充满激情的大脑刺激表演正在以印票的速度卖出去。 随着剧场的黑暗，在线互动剧场正在点亮一切 
 其他大脑测量方法的情况也类似，这就是为什么试图通过大脑解剖学解释认知上的性别差异并没有很有成效的原因。 尽管经过了一个多世纪的研究，大脑科学家仍未能发现女性和男性大脑之间的主要差异 
 在大脑中，在种族和性别差异的研究中，没有哪个区域比胼胝体受到更多的关注。胼胝体是一条厚厚的神经纤维带，负责在两个大脑半球之间传递信号。 尽管经过了一个多世纪的研究，大脑科学家仍未能发现女性和男性大脑之间的主要差异 
 头脑清醒的麦克劳克林还担任过中央情报局(Central Intelligence)代理局长，他在“现在怎么办?” 站不住脚但不可或缺的美国|杰米·德特默| 2014年12月12日|每日野兽 
 事实上，他们使用的雌激素比阉割实验对象效果更差——它可以作为一种大脑抑制剂。 英国二战密码破译英雄艾伦·图灵被阉割2014年11月29日 
 罗斯患有脑瘫，SourceAmerica的“职业之路”计划帮助他获得了现在的职位。 雇佣残疾人不仅仅是一件正确的事情——它对企业有好处|Elizabeth Picciuto | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 它的乐趣无疑是视觉上的，但也比许多其他表演艺术更理智。 高级时装如何拯救芭蕾|Raquel Laneri | 2014年10月13日|DAILY BEAST 
 奥纳尔称这一举动是“胆量”，他的朋友反击道:“理智的胆量!” 最疯狂的SXSW乐队名:Perfect Pussy, Death By Unga Bunga，和更多|Marlow Stern | 2014年3月8日|DAILY BEAST 
 现在，一个明确的、未扭曲的记忆的侵入是大脑活动恢复的证据。 涂料| Sax侯麦 
 脑神经衰弱患者的生活方式会发生轻率、浮躁的变化。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 其余的实验对象仍然被困在作者的脑细胞中。 克鲁泡特金同志维克多·罗宾逊 
 我的大脑指板上的一个难以察觉的键不会瘫痪了吗? 神秘的杰作，卷一(四)|各种 
 凡是有严重脑障碍的地方，通常都能看到充血的痕迹。 库利的实用收据和附带信息在艺术，制造，专业和贸易的百科全书… ，第六版，卷一|阿诺德库利